唔準再話黑警係狗 唔好再侮辱狗！！！

睇完小Q
一路諗起你班友話啲黑警係狗
真係覺得你地好侮辱啲狗

狗狗對主人忠心
同時佢地好單純
黑警立壞心腸絕對唔可以同狗仔比較

唔好同我講做乜走去睇小Q
睇唔睇都係咁話
真係超憎你地用狗黎形容黑警

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狗狗係人類嘅朋友
警渣係社會渣滓

佢地係老鼠
過街老鼠
非去人化佢地，過街老鼠只係俚語

任何動物都唔應該用黎形容黑警

黑警就係黑警

唔好將任何動植物昆蟲同佢地相提並論

上水啦 屌你老母
如果你真係選擇欺凌班警嘅細路 得罪講句你冇良知

出黎啦 屌你老母

死左膠死全家

過街老鼠

有任達華都睇你扮乜撚野，你唔好同我講話對其他有份演既人唔公平，依家講緊抵制既過程實有犧牲，唔會所有野都咁撚完美，講返狗既問題，呢個係中國人既文化，係對指緊某人既行為豬狗不如，唔係話班人狗就係侮辱狗！

樓主唔係好撚大愛架咩？做乜撚叫人侮辱警犬呀屌你老母

岩
佢地係畜牲